[#KimOut] 2017/18 香港超級聯賽討論(55)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 2賽程：

2017-09-10 陽光元朗 vs 理文 @元朗大球場 14:30
2017-09-10 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場 17:30 (OnTV Live)

港超week 3賽程：
2017-09-15 理文 vs 東方XX 將軍澳運動場 20:00 $80, $30(OnTV Live)
2017-09-16 XX南區 vs 畜力 香港仔運動場 14:30 $80, $30(OnTV Live)
2017-09-16 陽光元朗 vs 夢想FC 元朗大球場 17:30 $60, $20
2017-09-17 標準流浪 vs 和富大埔 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2017-09-17 香港飛馬 vs 傑志 香港大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場 20:00
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

祖仔Channel精選猛片

#KimOut

Kim Out or Not?

Chuck Yiu Kwok, Tommy｜Hong Kong Footballer

卓耀國 專訪 │ 10/7/2017

地底泥留名

辛袓屌你老母

屌你老母

食屎啦

今日叫fernando一齊插水睇吓可唔可以俾你練吓射碼喇

唔洗練 以後唔好射啦

較諸於本地教練，金判坤則更顯得突出。當年執教南華，他就帶領球會三奪聯賽冠軍，更曾帶領球隊進入亞洲足協盃四強。

咁如果朱sir 帶領傑志亞冠打出唔錯既成績，再加上本地攞過三冠王，佢去帶就ok?

條友都發神經

Kim out

有邊個今日去㕵角場睇波+/-屌柒高比

幾多人撐金

今日傑志對新軍尖隊
尖隊除咗球員朋友家人，應該暫時無乜fans

所以今日入場人數應該大約可以反映到傑志基本盤有幾多人

完來仲咁多迷kim

其實佢個病係咪醫好左

金狗判坤

你今日再唔入返一兩球嘅話，分分鐘丹尼做假鬼嗰陣魯卡斯搶埋你個位

決定反左金狗先

落地獄名單好多人了

清算是不會繞過他們的

Me

好反感，妖魔化反金派
扭曲為一班睇開外國波嘅勝利球迷，無論點、無實質建議嘅盲反

根本呢班撚屌comment既野大部分都唔係事實

請人返黎俾你班友仔趕走，唔去吊下442班大帝？

打稻草人

下一個入黎一定全部U25，如果班U25照玩野，咪俾港隊沉淪落去囉

屌祖你好

食屎狗

唔只一次，東方福將

波底差無腳法，身硬又唔靈活，學人玩波？底死

當年賀歲盃陳偉豪係後場玩腳法當眾出醜被人恥笑，自此之後都唔敢玩

所以話土炮有心踢港隊，我真係笑而不話，最無心踢個班就係班土炮

From fb
摩力克的排陣同調動，應變能力各樣那樣都比金判坤高兩班，可惜因人事被迫走，香港隊算係走寶。

未睇大埔3比1、飛馬3比2精華，邊度有得睇？

上返oncc睇全場啦

全部U25又太極端
正選11人入面，30歲或以上最多三人會合適d

留意返篇文撰文係就咁寫"香港01"，平日啲報導或者博評係會有編者個名，有理由懷疑呢篇係維穩文
點諗到01維穩咁全方位，依家連體育都撈埋

你係睇波定屌㭍高比

g持門仔g持門仔

基本上咁多年有班利益集團、老闆係背後支撐，可以諗下炮菜金同邊的人去搵外快$$$

收皮啦仆街

反東食撚屎 我東一早已經改邪歸正 請大家收手

屌柒你

尋晚冇傳媒訪問屎徒?

政治清算反東黨!

港隊出番高，可以唔用辛祖

前場高， Alex,麥基

對黎巴嫩，北韓要速度快球員打反擊

kim out

想問下司徒 sir 你有乜想同牛丸講

琴日飛馬畜力幾多人入場

笑左
一陣佢正選？

80%陳嘉豪 佢一場季前賽都冇踢 坐低啦屌

5xx

而家牛丸會唔會笑爆咀

我真係恭喜你呀 簽...簽咗嗰咁嘅閪..閪教練

條傻鳩成日以為自己真係天才

alex 不了

G持門仔

繼續飲汽水

無壯態姐 佢lur人波好癲 6月對北韓都係靠佢死纏爛打再逼返個波

天才虎係唔係想示範俾新虎哥睇咩叫反面教材

東方今季個陣容(中堅除外)好過上季咁多都踢到成pat屎咁

要傑志輸返兩場其實幾難 東方都確保唔到自己之後場場嬴啦

下半季傑志要分心亞冠難講

康廉變左羅港威都差幾班

牛丸係調動唔夠果斷姐 其他都野我覺得佢ok
個陣陽光走左佢接任睇得出成隊波係順暢左好多

門仔

逼害我門

首發？

理文點解咁保守

唔出佐迪，尼馬

垃王巧型

打元朗都三防中

典型港豬

首你老母發咩

博屌

去跟垃垃啦

仲有嘉樂仔

邊撚個黎

開咧三個禮拜就開到第55個post

吳逸凱 前飛馬龍門

垃撚圾

分心=亞冠出ky av
港超繼續假鬼

屌你老母吳逸凱 香港比中共殖民就港之將亡啦

係咪準備考警畜 所以打定底先

首先本人沒政治立場

驚左元王

李文恩係波樂話首發陣容係馮奇決定，佢啲graphic馬仔又跟佢寫首發

老師尋日做咩坐29區唔去同我東班打氣手足一齊嗌頂住同去去去

今日靠手足撐住了

支持元朗打柒理文

都唔撚奇呀條友仔係健身教練

傑志本地賽有得出三林已經差好遠

後備球員
30 彭梓鍵 [GK]
5 余煒廉
19 姚浩明
20 祖連奴
23 黃晉軒
29 劉家銘
84 彭超然

[GK] 葉嘉宇 1
許嘉樂 13
利馬 14
顏樂楓 16
佐廸 18
羅俊仁 21
韋健豪 36

理文呢個陣係咪諗住靠晒史提芬彭利拿入波

港超清泉又少一隊

靠文家永拉位俾佢
一望就望到喇

東方d打氣真係好撚柒

理文個bench好勁

仲話乜鳩清泉理
再重申一次，港超清泉得蔡san，蔡尚圻先生

理文自殺？

btw thx🍔贈飛
你啲朋友損友來的

Bigmac唔送飛俾學生我，必遭皇天擊殺

駁吾刀

開賽1分鐘 史提芬彭利拿扭過敵衛 可惜被門前羅振庭解圍

wt 7 kannas say

sor自膠

認住佢地係同一隊

小學中文練習

【港女足澳聯第一人】張煒琪加盟布里斯布獅吼

現年26歲，前效力本地球會公民的香港女港腳張煒琪，今個暑假隻身去到澳洲，分別在兩支當地職業球會試腳。最後布里斯布獅吼剛剛就在官方網頁正式宣佈簽入張煒琪，令她成為澳職史上首位來自香港的職業球員。

澳洲女子足球聯賽（W-League）為澳洲女子足球最頂級的賽事。成立於2008年，該聯賽目前有八隊，布里斯布獅吼為其中一隊。

而煒琪將會先為香港女子五人隊出戰在亞室運的比賽，後再前往澳洲向球隊報到。

#本地波 #我撐香港女足

有姚明唔用 用黃炎堃

終於有球員外流到澳職

條契弟係乜水

去佢fb 吊柒佢啦，佢啲咁既垃圾

有冇巴打講下戰情

鼠B sick ball

炮台傑好廢

分條毛咩
聯賽班主力打亞冠出唔到

姚明宜家都唔打左閘

理文 Lee Man 我地下次會小心返啲字眼
多謝提醒

扮乜尻呀理文恩

全力支持清泉浪擊殺偽清泉理

琴日3場波都好睇

27分鐘 狄卡奧傳予艾華頓 扭過敵衛起腳高出

多數今日兩場閪波

香港打比：東傑
新界打比：元埔
正邪打比：流理
巴士打比：南元
議員打比：傑元

諗到再補充

中國打比 東畜

呢場睇文字好似互有攻守 唔算好閪

你地鐘意睇yennie定yannas文直多啲

lihkg清泉打比 理文對大埔

元朗都幾忙

今日元理都算新界打比，理文話植根西貢

西貢區打比 傑志對理文

大埔

Kannas 呀

Yennie d

嘉豪出迎都幾差下

希望尾場尖隊可以教訓下傑志呢隊閪波

55 手快打錯

好想睇辛祖條垃圾係港超失敗

一定yennie

Kannas 嗰樣正常d

冇人提
如果係男人去澳假就J到虛脫

模出身vs新傳系畢業，自己諗

有冇人報吓戰況
子厚呢

top player 10分鐘
第一場分組賽全取三分
葉鴻輝救曬d波

Pes出左？

係咪亨利入波

旺角場

PS4版尋晚出左

好撚熱 部機熟到可以煎蛋 費事開
總結 西波 可買0:0

廢金教南華個陣傑志未成氣候
教國家隊就遇到入籍潮
最強運氣

亨利d垃圾放後備都費鳩事
鞠盈智靠兩個死球入波

作客黎Sydney入場撐下先

嘉樂仔換黃駿軒

一陣夢想班傑仔出唔出得場

出得 全部傑仔借將可以倒戈

廢中又柒

1:0

仇恨對碰:飛埔

又係劉浩霖

1260人

理文護空門

不嬲 熱潮個陣運氣勁到 對支那瘋狂中柱 對不丹馬代符碌贏波
留低好印象俾全港市民

雲奴on9

擊殺偽清泉

立即要求馮奇回應待遇差指控

垃王是咪有助攻

出佐迪未

yes 係姚浩明入

馮奇垃圾d定屍土垃圾d

上季都唔覺佢咁勁

落地獄啦理文班仆街仔 死茅閪

梁志榮：最緊要打出部署
在首輪賽事於和富大埔身上搶得1分的夢想ＦＣ，目前除羅梓駿外並無傷兵，惟鄭展龍於日前曾經中暑，今仗可能先作後備。夢想ＦＣ主教練梁志榮表示，對上仗表現感滿意，並強調不會給陣中年輕球員壓力︰「年輕球員上仗冇怯場，成功做到部署。我唔會畀壓力佢哋，壓力喺對手身上，只要盡力同做好紀律及部署就可以，呢場如果贏波甚至打和，都係一個bonus！」夢想ＦＣ隊長陳偉豪亦大讚後輩︰「始終球隊新埋班，陣中近半球員冇港超經驗，佢哋需要時間適應，但我有信心，佢哋都好有質素同練波態度積極。今場肯定唔易踢，但只要服從教練指示盡量表現自己，我相信會有好嘅效果。」

足總寫姚浩明入

老師表達立場了

呢次認同總領隊，
一直覺得 Yennie 醜樣
就算都幫唔到好多

呢場如果贏波甚至打和，都係一個bonus！

係咪掉轉左

樣普通又懶音

仲有澳門歐文聾未入肉，迫廢金瘋狂fing 錢買人

積分榜
1. 香港飛馬 2賽6分
2. 和富大埔 2賽4分
3. 冠忠南區 2賽3分
4. 陽光元朗 1賽3分
5. 傑志 1賽3分
6. 夢想FC 1賽1分
7. R&F富力 1賽0分
8. 標準流浪 1賽0分
9. 理文 1賽0分
10. 東方龍獅 2賽0分

FT 1-0

杜馬思同艾華頓踢成點

今年啲波差距好似細左

杜馬思差啲攞紅牌，垃圾浪費咗幾球餐士波

垃圾

話說杜馬思個居住期有冇斷到

恭喜元朗勝出護級大戰

講左心個句

冇，keep住有班落

魔頂亞尖球迷召集區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.

唔離開過6個月就繼續計

盲目撐金嘅有幾多個有入場睇港隊？

1 王振鵬 [GK]
5 艾里奧
6 林志堅
7 費蘭度
9 盧卡斯
11 辛祖
16 林恩許
19 黃洋 [C]
21 唐建文
32 華杜斯
90 金奉珍

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路
9 拿祖
12 李嘉進
14 雷斯
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
23 梁國威
27 尹東憲
88 黎厚希
95 雷文廸

搭元朗紅巴回家
啲女人妹妹下煩到呢 係上車就快啦
又話冇散紙妹住企又唔坐 車程慢慢搵啦

我覺得杜馬斯好穩陣，今場零犯錯同法比奧夾得好好。入球係同艾華頓有關，但成場浪射好多次，5射1中咁上下，但有速度同係前場有牽制力，但係獨食，以為自己仲踢緊上年隊灝天，如果可以同隊友做多d配合元朗今季可以延續上季佳績

我屌你老母

辛祖正選

盲迷金眾不願面對自己才是勝利球迷之事實

杜馬思有邊場唔差d拎紅

辛祖食撚屎

東方要開始護級

啱啱加盟俾個零月我ok?
嚟香港好似冇踢過整體戰

Ok 決定入場

膠鵬
金奉珍 艾里奧 唐文
林志堅 華杜斯 黃洋 費蘭度
林恩許 辛祖 魯卡斯

杜馬斯不嬲一線，15/16理應best11，不過on99俾左拳贊

尖又打聖誕樹

謝家榮
雷文廸 柏保路 陳偉豪 林衍廷
梁國威 尹東憲
黎厚希
李嘉進 拿祖 雷斯

辛妹洗定屎眼先好出場

現場好少人
估計今場唔過一千

$120

傻鳩定價

[有直播] 17:30 港超聯 - 傑志 vs 夢想FC

杯葛傑志主場 要俾佢知太貴冇人肯睇

高比用心良苦

又搓得幾好

有香港人踢澳職

我自小就在元朗生活，即使是未效力元朗隊前，我隨其他球隊作客到元朗場比賽，都踢得特別落力。」姚浩明表示，不少見證其長大的街坊都會入場支持，因此在大陂頭作賽總想踢出好表現。「不論為哪隊披甲，能夠入球就開心，我自小已在東方青年軍效力，現在來到元朗，都要為球隊搏盡。」

上世紀元朗的地區足球曾經有過輝煌時刻，葉振發、林春樹等原居民曾為球隊捧足總盃冠軍，近年就有葉子俊為本區球隊奮鬥，近兩季外借身份效力元朗的「姚明」，謙虛地稱未敢與前輩比較：「關於這些前輩的故事我有聽過，但這次我不過是有入球，不能代表甚麼，更不能跟前輩們相提並論。」曾經在東亞足球聯盟青年賽期間、司職香港青少年代表隊左閘而成為神射手的他稱，現在最希望是「場場有波入」。

隊長佐迪因傷只能在後備席呆坐

安基斯

傑志豬抽女仔水，食撚屎

法叔有比賽

今年東方會排第幾呢

朱sir老婆今日有入場

點解Lucas打南華嗰陣咁西
喺大埔、傑志可以咁sharp

朱蛇想點

話時話，保贊去咗邊隊落班

呢幾年既南華根本就係球員墳墓
邊個去死邊個

1422

完全冇form, 唔知踢緊d乜鳩

有冇人知琴日南華對灣仔個場多唔多人

5件又然

伍件又然

謝家榮輸到喊 好慘

聽到有啲小學未畢業嘅小Kid仔話佢學界水平

好肉酸呀你

仲有2隊大陸波

送禮勤成日binc

其實佢救左幾球單刀，唔係已經789

都係一個penalty誤判啫
冇判都係然六粒喎

唔覺謝家榮打得差

啲小學雞係咁架啦，失波就話龍門廢

聽到千四人，我都好意外

反而下半場條中後場真係發夢，9upper隱埋形一樣

都係界限街比較full

廢老，細路，學生多咪又係

應該你口爆SIT GAY FU先,之後佢就會聽哂你講

想知我買季票係計購票人士定咩

謝家榮點解唔開龍門球?

有羞恥心，有潛質做好球員

你隊東方咪廢西

唔會好似某球皇咁

唔係點叫binc勤

雷文迪比費蘭度撚爆左？
定自己派膠？
無睇場波 可唔可以講下

成日見到佢同盧比度女朋友一齊

開始語無倫次

型撚到

尿蛇點解唔即場落孖葉鎖佢

原來俊立識say sorry

只要你好嚴肅咁話返佢

幾好，唔會enjoy the match，有爭勝心

辱警罪

葉鴻輝打華家堡個時有無輸過咁甘

決定下場主場入會十卜夢想fc

要學得有霸氣d屌醒班後防

唔通好似妹祖咁咩

同埋啲死球

傑仔屌你老咪閪.gif

欺善怕惡

謝家榮係一開始拉傷左 見佢係咁拉筋又開唔到死球

雷文迪瘋狂派膠，下場棄用la，上年踢丙組
尖對强隊可以試打5後衛
傑志借將暫時無咩表現

話說今日又喺元朗見到子厚同某mk會員

助長歪風

黃威近況大勇
港隊可以出佢

鄭展龍控制節奏做得幾好 可惜後防完全比人撚狗

自己派，今日F7都冇乜突破，下下畸角位斬多

無啦啦扯到咁遠= =

得罪個句 如果今日元朗冇杜馬思 一定輸波收皮

一谷上去，下半場體力又跌。傑3幾下就彈到個波去後半場，條後防線真係任你武。要諗下對弱隊哩方面可以點執，上半場打迫搶防反其實唔失禮。

想知雷文迪點派？
費蘭度撚爆佢？

盧卡斯波底都係差

傑迷今場最柒係鄭展龍出黎既時候嗌 who are you

講多少少得唔得？
係犯d低級失誤(解圍撻個種低b)？
定瘋狂失位個種派？

但之後又嗌鄭展龍 即係點

who?

係之後發現自己柒左先嗌翻鄭展龍喳

[url]講緊邊位[/url]

冇嗌棄將咪算俾面，不過可能有啲傑志球迷連三子都未識，淨係識華度斯

唔係呀，佢地係嗌換走個個

柒左

係佢同羅梓兩個一齊出

理文今午作客陽光元朗，在多名主力因傷倦勤下以0：1僅負，領隊馮嘉奇承認埋門把握力有改進空間，同時又勉勵球員，球季只是剛開始，不要因一場失利而放棄。

球隊今仗正選陣容缺少了隊長佐迪，早前獲港隊徵召的許嘉樂、顏樂楓及羅俊仁退居後備，馮奇賽後解釋：「佐迪早前友賽受傷，暫時不會冒險派他上陣；黎耀昌傷勢更加嚴重，至於3名港隊成員亦有不同程度傷患，所以先任後備，絕對不是留力 。」

縱使半力出擊，理文上半場仍然表現進取，在倒戈的史提芬彭利拿努力尋找機會之下，取得多次埋門，只可惜未能化成入球。開賽僅2分鐘史提芬彭利拿右路地波傳中，文家永來遲一步，被對手大腳解圍。之後兩人多次叩關也未能命中，完半場前再有余沛康及域陀兩次遠射落野，黃駿軒扭過門將射空門又遭對手白界前救駕，半場與主隊踢成0：0。

換邊後主隊控球時間較多，理文則多靠死球及突擊製造威脅。53分鐘趙俊傑接應角球頂高，再次錯失先開紀錄機會。其後理文先後有黃駿軒及余沛康傷出，74分鐘終於被對手攻破大門落後0：1，即使比賽末段時間孤注一擲，以前鋒利馬換走後衛孫民哲，可惜仍未能射破主隊大門，終以一球飲恨。

理文今日獲大批青年軍入場打氣，球員對於未能以勝利報答擁躉感到失望，馮奇認為原因在於把握力不足：「今日我們半力出擊，上半場埋門次數不少，可惜處理得不夠認真，就差最後一腳，結果埋下輸波伏線，只要與隊友建立默契及加強溝通，球隊演出一定會有進步，希望大家不要因一場失利而放棄。」

理文將於周五（15日）返回將軍澳主場迎戰東方龍獅，各位球迷請繼續為我們打氣！

#香港足球 #理文 #理文足球 #撐香港足球 #香港勁揪 #體育 #足球 #港超聯 #撐港足

好彩佢推肥彭冇牌咋

失位。上左去，落唔番黎。

執柒咗去啦理文

之後咪拍返手

葉鴻輝本地賽紀錄好似係東方輸1-6嗰場

盧均宜終於搏到存在感

柒左就柒左架啦 撞晒車咁幾好笑

who le

支持俊立屌鳩香港球證

應該當購票

yes who le

反傑黨是怎麼形成的

老師mk

好撚茅閪

鄭展龍出嚟後尖隊前面係生咗d

下場咪撚用 lali 啦，兩場都唔知踢乜

True
帶頭嗌嗰d明知傑志借將有可能後備入替就醒目d啦

同lucas玩wwe

陳巨漢tg張相唔好再mk啲

八掛一問：文家永同勞列斯可唔可以入港隊？

說好的反祖黨今場去咗邊？
我係界限街看台只聽到好多人向高比拍掌鼓勵

可以

勞烈斯未有特護好似

佢唔係香港大架咩？識講廣東話tim

true

喺大埔中心見到保連奴

肥牛：睇清楚先好屌

有英國同墨西哥護照
之前話整緊之後冇update

佢好似未申請

球場二三事
盧 卡 斯 ！ 應該來到這刻他的表現已成功說服傑迷吧！今場來一個大四喜，助球隊大勝夢想FC 7：0！

夢想FC勝在有活力，而且一眾年青球員肯跑肯走，奈何經驗與實力與去屆聯賽冠軍傑志實在相差太遠。落後3球時，用盡所有換人名額嘗試盡地一搏。控球在腳組織攻勢值得一讚，但最後反而令後防更多空位，加上球員的失誤，導致完場一刻兵敗如山倒.......

另外傑志重用費蘭度，這架邊路跑車能為隊友鋪橋搭路，拉出空位，亦是今場波相當搶眼的一員。今場傑志的一眾球員都相當餓波，經過國際賽週的休息後，開場至完場都毫不留力去逼搶與刷入球。

傑志在默契、技術與兵源上都較其餘九支港超球隊出色，港超聯短期內會否變成「傑超聯」呢？

入球球員：
盧卡斯 29' 45'(PEN) 76' 84'
辛祖 (PEN) 59'
林恩許 78'
盧均宜 88'

比圖仲未有passport

其實有冇傑迷既iq係有正常水平

香港出世=/=一定有特衰護照

隊友太廢姐，佢係純進攻型，今場要做太多防守

Above average算唔算

大埔今年唔講得笑
如果傑志用今日上半場個節奏咁對大埔實死硬

算吧啦

true
基頓近季表現都mama
等迪高，林柱基，sean入籍，大大提高港隊中場實力

收你個口喇

你？

lm

其他傑迷就唔知 但天光陳一定唔過50

尖fb:

夢想FC最終以7-0作客負於傑志。對不起，讓入場的球迷失望了。我們將會吸取教訓，重整旗鼓，準備下週六作客元朗的比賽。夢想還未成功，我們仍需努力。

原來理文係要同東方爭護級

最後輸7比0
4比0就冇睇但明明都就黎完場

睇下邊個笑到最後

相信binc勤已經cap咗圖準備季尾攞返出嚟bin

得失球南區+0元朗+1？！

尤其下半場

不過柏寶路都好廢

對唔字

Give me 4000

又多件東方baby轉投夢想

改邪歸正

連柏寶路都廢
點算？

不如叫朱基踢多季啦

收錢開工姐

梳lor

孫民哲有無暴力演出?

港超賽場有貴客 菲國腳冰島教練現身

周日(9月10日)下午傑志對夢想的港超足球聯賽以7：0的「大手交易」作結，而比賽期間亦有貴客在旺角場看台的貴賓席現身，包括現役菲律賓國家隊成員、香港足總足球發展總監溫達倫(Paul Woodland)的兒子Luke Woodland，而在香港與冰島兩地足總的合作計劃中來港考察的冰島代表、該國青年軍教練馬田(Dean Martin)也在場觀戰。

馬田(前排右一) 本網記者攝

球員生涯效力過香港球會東方、流浪的馬田，目前在冰島足總擔任青訓教練，執教該國青年國家隊，這次與其他當地教練來港，就是視察香港足球現況，而流浪總監李輝立也有與這名舊部合照。

Luke Woodland(左三) 本網記者攝

至於與父親同在貴賓席觀戰的Luke Woodland，日前在菲律賓對也門的亞盃外上陣，他向本網透露是次來港是為了接受檢查，但並非有傷在身，而這名現屬菲律賓球會谷神星、曾效力保頓與奧咸等球會的中場，觀戰後與港足主教練金判坤握手，之後趕忙離開。

好屎喎勞斯斯，有特護都唔好啦

最茅係趙俊傑同許嘉樂
基本上防守踢波多過踢波

我5:0已經早走

你對傑志投入極有限

夢想傳波成功率都接近84% 以弱隊計算超高

同行朋友身體不適，所以陪佢早走

朱sir解釋今日兩個12碼人選安排

半日半post

夢想FC教練梁志榮賽後表示，上半場表現拘謹，到下半場個別球員開始放棄結果招致大敗，但球員下半場踢來較放，對傑志也夠膽組織，演出有改善。

下星期榜首大戰
由第二位嘅飛馬主場迎戰第一位嘅傑志
希望大家踴躍入場

支持我馬

東方龍獅全軍今日齊集京士柏運動場進行全季第一操，吸引不少球迷到場支持。切過燒豬、進行過拜神儀式後，總監梁守志拿出一面獎牌向全體球員訓話，他其後解釋：「上季籃球隊奪得ABL（東南亞職業籃球聯賽）冠軍，足球卻什麼都沒有，實在羞愧。我經常袋着上季的聯賽銀牌（亞軍獎牌）作為警剔，去年最失敗之處，不是在於球員或教練表現不好，而是在（聯賽煞科）賽前，我的心態令職球員覺得冠軍已到手，今季必須每場都當決賽般踢。」講到來季本地賽目標，他亦非常明確：「今季不要銀，全部都要金！」在梁守志眼中，爭標主要對手除上季「三冠王」傑志外，尚有簽下不少東方舊部的R＆F富力，講到羅拔圖轉會富力，他笑言：「他們（富力）還未付那25萬轉會費。」

俾左未？

今日ky lo一靚助攻一靚入球

【港超聯2017–18】2017-09-09 冠忠南區 vs 標準流浪 (全場)

【港超聯2017–18】2017-09-09 香港飛馬 vs R&F富力 (全場)

【港超聯2017–18】2017-09-09 東方龍獅 vs 和富大埔 (全場)

【港超聯2017–18】2017-09-10 傑志 vs 夢想FC (全場)

本土撚：豬蛇又係全鬼陣
不了

今季冇咗羅拔圖真係致命傷

見到Ultra_bluewave IG抽東方水

狗志: 羅拔圖踢清道夫時有犯錯，不了

廢中廢到

狗志識波

雲迪奴域柒咗

撐kim班人話球員差限米煮限飯係咁上下
咁唔駛用20萬一個月請呢條友
3萬一個月請個港超痴線佬is ok
剩返17萬拎來做贏波獎金

成對中堅一齊換都攞命，仲要換著個根叔

有無人知陳嘉豪打成點

淨係泊巴士我都識啦
（利申：16年fm經驗）

佢咁樣叫限米煮限飯
咁以前叫咩

同門仔差唔多

根本而家已經係近廿年最強人腳

初出道就可以同有豐富頂級聯賽經驗的守門員差唔多

榮榮

唔用雷文迪無咁早失兩粒可能有得打下

港超聯傑志7:0 夢想FC

Cable鏡頭畫面靚過on cc 好多

羅梓駿隻手手未好返晒無計，希望快啲好返晒，唔使再後入啦

比雞寶播
放埋係奇妙播咪好

[old news]啱啱先知原來細榮係永義地產隊長

公民兩戰兩勝，希望下年佢地升返上黎

有線大老細之一咪畜力老細李思廉，仲好意思話整隊r&f係為咗飲水思源，回饋香港

到最後都係睇肯唔肯/搵唔搵到水喉，一句話唔升就唔升

今屆最終排名
1.傑志
2.大埔
3.飛馬
4.東方
5.元朗
6.南區
7.畜力
8.流浪
9.理文
10.夢想fc

有冇左邊果個ig?

終於！我們得到了正面的回應，也在這裡和大家分享「目前周定洋的入籍申請正在內政部跑相關程序，雖然證明文件涉及複雜的三國公證，但進度並沒有落後，至於球員的意願，Ginola 說他有信心。」

we are我島

癡線佬段黃威片既縮圖就係大埔ＦＡＮ屎舉中指

啱啱睇返原來84:49盧卡斯真係玩牛尾巴

雲迪奴域果球真係笑左

火雞傷左?
佢應該好過林衍廷同文迪

上次on9紅牌
同埋佢打緊第二隊爛仔波

上次幾時紅牌？

唉屌將兩隻廢閘調轉左

輸第1球12碼救唔到 佢一腳踢落條門柱度 有火 繼續努力

睇完呢段對比返 真係覺得辛祖條撚屌好垃圾

夠投入

出黎同華度斯鬥牛

重溫黃威訪問 加油啊

而夢想FC今仗雖然遭逢大敗，不過在中場組織控球上卻不乏亮點。教練梁志榮認為大敗一場絕非世界末日，重要的是從中學習：「面對擁有大量入籍兵的傑志，輸波也是無可厚非，我們不會因想避免失球而放棄組織，我想年輕球員在心態上要有改善，在落後3球下有若干球員已經放棄比賽，而我需要他們更集中和有決心。」

啱啱場傑志對尖原來我以前間中學有飛派 唔知伍件定足腫做野

我島派護照

加油，唔好放棄

柏保路能力我唔懷疑，但琴日狀態好差 琴日三個中堅表演好d嗰個應該係大豪 係臨尾俾ky撚

留名

早晨呀清

大港超早晨！

訓咗冇睇，東方呢家幾分排第幾

如果係沙田/馬鞍山 區中學，可能係伍件派飛

特稿：新世代願做入籍兵

傑志即將再添兩位入籍兵，近年由青年軍獲提升上一隊的幾位小將擁有外國國籍，但長久以來都在香港生活的他們，亦有機會成為新世代入籍兵。
巴拉克、史雲斯頓、史譚和畢頓四位傑志小將都擁有外國國籍，但他們基本上出生至今都在港生活，亦考慮放棄原籍，正式成為香港人，其中巴拉克和史譚剛完成中學課程，正在考慮繼續學業還是完全專注在足球。生於英國、一歲移居香港的史譚表示：「或者會邊讀書邊踢球，但肯定會較專注在足球上。」在港出生、擁以色列國籍的巴拉克與史譚的想法亦一樣，不過兩位打算就讀的科目並非與運動員有關，而是在香港非常大路的商科。至於生於香港，擁英國國籍的畢頓尚有一年高中課程，他亦打算在畢業後專心踢球，是否繼續讀書還未有決定。
巴拉克、史譚和畢頓三位小將的人生，大部份時間都在港度過，但他們均沒有香港護照，需要中學畢業以及滿18歲，才可申請由原本的國籍轉香港籍。然而，巴拉克和史譚都已經打算放棄原有的護照，申請香港特區護照；至於畢頓就仍然在考慮當中。記者：禤家民

用九龍灣都坐得晒!

呢批算唔算有本土味

入到籍點都好過做假鬼既
仲有個史雲斯頓呢？

喺香港長大，點都本土過假鬼三林

呢D 同麥基一樣, 雖然血統唔係華人, 但真正做香港人

東方呢D 唔抵可憐

希望飛馬唔好再咁濕鳩

東方

但三林係外國青訓，水平高好多，但無passprt

不過本土鬼體格速度都高過華人
人種係有優勢

屌你老母。

老師早安。

真乖，為何星期六晚不找我?

第二代幻幻係咪已經夠一萬個鐘訓練？

係都唔用艾力士啦

啲人要求要夠本土丫嘛

佢啲埋門
用我國好過

true, 傷完跌哂watt

大部份係，
不過史譚技術太粗糙

我國星期六又用入球屌打判坤 好撚可恥

麥基要人造波俾佢 當佢馬高斯阿朗素咁用有啲勉強
雖然似樣

可能呀金係車狗

係打反擊就左高梵右麥基
中間陳7/金祖/艾力士是但一個

alex狀態好一定用佢 如果要搶埋高空波我寧願7哥

會唔會1月借去夢想,收返三子打亞冠

三子頂多收返羅梓

姚明算唔算少數反潮流而行，由閘轉做翼嘅華人球員

爭氣

要本土, 全部只可以出新界原居民?

血統論好煩

唔係姓鄧、候、彭、廖、文就冇資格代表香港

廖國文

廖sir揸支槍 去打仗

鄧景煌

佢本身好似踢中場中

門仔 文家永最有資格入選香港隊

但三林有香港血統

如果下場東方對理文拎唔到3分 我建議都係炒左司徒搵番牛丸教好過

和仔教點睇

和仔落場點睇

東方開季4戰1勝2和1負的成績，暫列第5，表現只屬中規中矩。總監梁守志昨宣佈委任助教高尼路，接替轉任副總監的李健和，擔任主帥職務，助教羅繼華（阿雞）則協助青訓工作，而隊長梁志榮及黃鎮宇則兼任助教︰「始終球隊有要求，和仔及阿雞覺得球隊成績未如預期，所以自己提出轉換崗位。但要變始終要變，就算只踢了4場也不算倉促，希望球隊餘下賽事努力爭取贏波。」

和仔都係教青瞓會好啲。
我覺得佢都訓比較似老一輩嘅教法，戰術未必跟上主流足球

踢返10分鐘可能仲有貨賣

應該比羅港威好

司徒有料， 上年做助教就幫左牛丸啦

宜家牛丸又番去做助教
根本只係換櫈仔

當初狗智話驚司徒太淋，壓唔住啲球員，所以搵阿和嚟做副主教練
職權應該唔細，大埔嗰場出咩人、排咩陣、紅牌之後點調動，佢一定有份幫手諗，輸波佢都有部分責任
同埋以前教東方甲組成績都唔好

我屌你老母
咁都絕殺唔到

教練團太多人太麻煩都唔好
只計進攻，牛丸>>>>司徒
上季可以輸幾多入返幾多 今季做唔到

佢啲換人調動
呢方面牛丸就好好多

不過只係踢左兩場，等沙巴出黎睇下佢踢成點

愉園體育會 Happy Valley AA
15 hours ago ·

早前 #馬鞍山遊樂場 人造草足球場因重鋪草地問題而引起公眾關注。

今日球隊在此場地比賽，雖然過程未受太大影響，雙方球員亦幸運地沒有因場地問題而受傷，順利完成比賽。不過接駁位的確影響皮球運行，皮球在新舊草皮上的球速及走勢，亦明顯有所不同。球員要在兩種不同的草地上進行正式比賽，這絕非明智之舉。

本會知悉足球總會亦十分關注，並希望了解實際狀況。希望在18年第4季馬鞍山遊樂場球場全面重鋪前，康文署有更好的場地處理方案。

link入面有實地測試片

和哥身型咁撚fit
至少港超中游水平

傑志教練團有三個，東方有幾多個

今季進攻太單調，講返大埔個場，左右兩邊玩overlap, 古高中間做第一點，似以前歐偉倫咁，控定比邊。 （古高拍麥基可能唔錯）

見到司徒咁撚樣 當初實在怪錯牛丸了
其實諗深一層 東方隊人腳低傑志一班 又老過佢地 上季最尾先輸一場 19場不敗 其實已經好撚勁

上季要打亞冠，但後備陣容太差。變左兼顧唔到咁多戰線，所以19場不敗真係好勁

第一場對傑志之後明明屍屠比人話排陣用人好過淆演

後備前線有Gio, 勞高都叫見得下人
中後場已經要出聰頭, 牛榮同警號

好撚土炮
踢同教都同一圈子， 好難有進步或者有新突破

牛丸唯一問題係出聰頭對恆大

牛丸死罪係對畜力出bleda同恒大出聰頭

第一場落後緊換古高、張峰出嚟，點知去到最後幾分鐘先鳩斬，根本7X分鐘換古高開始就好開始瘋狂高波轟炸啦，仲喺到玩地面，換個柱躉出嚟托咩

司徒其實幾唔好彩
剛接手未摸熟隊波加有傷兵已經要首場對傑志
第二場又遇著虎哥做on 9野
如果而家就斷定佢廢似乎唔太公平

最記得菁英盃對飛馬出晒主力踢足120分鐘臨尾俾人搞掂左
迪亞高踢足120分鐘爆贏後備入替既警號

兩場就話佢廢呢就有d唔公平
不過話佢剛接手未摸熟就講唔通

伍件最近講過只係接近但未足一萬小時

警號未入局姐

換輝出黎守12碼，點知比桂神燈死左

閪仔

和仔教好過啦

司徒有料就唔洗之前係港隊執頭執尾

大埔果埸最on9係虎哥提早沖涼之後搵25

一大堆

如果淨係打本地賽，上季東方其實問題不大。不過佢地又唔係年頭先知要打亞洲賽，起碼有兩個轉會窗俾佢地

講真，我真係驚佢地連第二圈都過唔到

果陣我屌屍土廢都仲有人幫佢講說話

未去到話要即out，但好多細節位睇到佢教波能力麻麻
例如左羅第一場咁柒，學閪埠際賽咁勁，竟然後備都無，情願放王子、金井兩隻閘喺後備
最屌係左羅第二場都係柒
另外大埔嗰場紅牌之後古高換傻邦打三防中好致命，同上季最後一場輸俾傑志一鳩樣，唔係後場塞得多人就係防守好架大哥，前場得返小明、左羅兩個支點，運唔到波上前場，結果啲波咪留晒喺自己後場係咁俾大埔砌

得罪講句3個換人都on9
25超老化晒，當然可能因為唔想再輸多球換中堅出黎頂住都合理既，可惜個中堅係25超
第二個換人，麥基換勞高，屌你換走個識攻既你不如換羅港威好過啦
第三個換人，傻邦換入古高，屌你輸緊換防中入黎
如果我係屍徒就會叫埋迪高上前，同古高入禁區接應，勞高麥基落底高空轟炸好過

出聰頭未必關牛丸事

Alarm 起碼仲係當打年齡，另外兩個
唔記得嗰時now sports 個旁述話聰頭唔知咩既道具幾好，所以出佢

東方un廢都唔該同我贏左越南仔佢
呢round贏左都可以幫香港搶到少少分
之後再下一圈話知你再對水原藍翼俾人炒多穫0:5

道具紅龜定藍龜

上年其他隊既龍都話條後防連累輝失好多波

中晒
所以屍土係on9

呢個真，東方係梁守志下，真叻係圍威喂。

傻邦上季都已經冋晒塘啦

錬鈁前季初用潮流教主拍法老 季中兩個返大陸 下半季用強国雀 聶峰 羅拔圖輪流打 上季又變羅拔圖拍米曹 今季兩個又轉人 你叫輝同主席點夾

繼迷反金之後，就嚟又有迷反屍土網戰睇
我睇好甄叔又企喺高牆嗰邊

數據，sorry 😂

主席呢個垃圾成塊紙板咁
上場睇住佢俾迪亞高撚狗咁撚
進攻唔係勁 防守又成日失位

司徒下課！還我淆演！

驚輸換三防中都合理，但係換走古高都唔換羅港威真係

咁旁述都要幫牛丸兜架……

進攻overlap時間同出波係好左，不過防守真係紙板咁

羅港威，誰用誰倒霉

其實講開和仔教，初初都有啲期望佢會用返之前教港隊個時嘅352。
東方人腳能力踢到，不過肯唔肯試就另一件事

第一次見有人主動打少個外援

前季既下半季已經唔掂啦，但冇太多好既中堅可以比佢哋選擇又係事實

反而我覺得留返米曹喺度好啲，始終夾左一季，可能佢地都唔估到442跌watt跌得咁快。同埋外援位大部分留咗比進攻方面，可能東方覺得後面失幾多，前面都可以追返

有翼衞 但差中堅

我以為佢放完假會好啲，點知都係咁🤦🏼‍♂️

442打邊好過
米曹水平點都好過其他啦， 同至少唔係替工中堅

宜家既東方可以打到352

佢是咪上季最尾場聯賽俾費蘭度撚到冇哂信心

有翼衛，只係佢地攻強守弱， 叫佢地進攻好過守
如果打時下既352, 體能同波底都要求好過
否則影響埋成隊陣形結構

如果要轉352即係要見到牛榮出黎踢

牛榮打LWB ?

應該左中堅啦
東方正規中堅應該得中超, 韓仔同戰神
再數落去就得返442同牛榮
咁唔出牛榮可以出邊個?

[wow] 米曹仲係free agent

韓仔 中超 442
可以一試嘅

真係簽返佢仲好

東方逼害米曹
牛榮亞冠級數

唔夠場練一萬個鐘

無睇東方
係咪話曹泰根垃撚圾?
快d雞左佢簽返米曹

條防線 會比人地456789

應該好過根叔

曹泰根會唔會廢過當年傑志個金泰敏?

根根得身體對抗好過啤王

應該係基藍馬啲friend ，感覺俾人好粗枝大葉

狗也不屌

簽返佢 雞左太根佢

話佢垃圾就太過火
但佢carry唔到條防線

下場好睇囉，支超拍根根

米曹亞冠表現都吸引唔到亞洲球隊

唐文

其實東方根本無一個中堅可以指揮條防線
上季米曹同今季既韓仔都係肉條型中堅
442睇佢踢呢兩場唔自爆都偷笑
如果東方要換中堅就應該搵返個指揮型中堅(上季羅拔圖都叫做到)lead住條後防, 肉條型中堅搵返基藍馬就算啦

米曹打亞冠carry喎

尋日唐文打中堅?

左翼衛

mk聰

同廢金一樣鍾意搵右腳打左翼衛

左中堅喎 不過踢到左翼衛咁

今年港超好睇左 就算弱隊都會肯組織下 踢下小組咁

我都係quote返上面
尋日冇睇

但唐文打左翼衛既表現好過金麥基喎

唯獨南區理文

右腳打左翼衛都係唔合理/唔會係最好選擇

對手係夢想

佢踢左中堅 廢撚到先係左翼衛

但踢到好似費蘭度係左翼鋒，唐文係左翼衛咁

尖fc就算輸到三四球都keep住組織係幾抵讚

應該係名義上343但實際上踢落似433
唐文琴日踢到成個左閘咁
辛祖踢中場

琴日on.99講波J辛祖大份，係中場hold到波，再可以扔比許許許／費蘭度呢d快馬跑，冇幾耐之後就出現辛祖推十幾碼再一下傳比對面既畫面

我意思係overall 黎講

始於土炮身分既辛祖真係超班

唐文夠versatile 同埋左腳都出到波
意大利都會用右腳球員踢左翼衛 eg darmian giacherini de sciglio

王振鵬
金奉珍 艾里奧 基藍馬
唐建文 華杜斯 黃洋 費蘭度
艾力士 盧卡斯 辛祖

亞冠陣 ？

有畫家法佬就好了

唐文好fit
不過廢金都唔會選

有法老就唔要kiki
補隻左閘打433好過啦
中場bong+華+洋

每逢中場開波d三角短傳都特別快，仲差d入到球。努力啦

細榮 如果人腳好啲仲勁，呢班比駿其個陣差

Tong Kin Man, how old are him

佢以為係跑馬足球雙料娛樂？雖然有莫雷拉，潘頓

Fuck Kim la, teach Rubbish. No use. Why many people die, Kim no die ar

認同本地鬼體格好過華人，但速度未必
肥積未必跑得快過GPs、KY、....，
林柱機硬淨，但又唔真係好快

其實有諗過傑志可以改打352

王振鵬

金奉珍 艾里奧 ???

唐建文 黃洋 華度斯 AV/保連奴 ???

辛祖/艾力士 費蘭度

踢法學荷蘭2014世界盃V92個戰術
前面兩個專心打防反
後面用人數上優勢守住後面
左中堅同左翼衛未決定要視乎朱sir reg唔reg金東進入亞冠名單
不過最大問題係本土無好既左翼衛

你當Alex+Fernando= RVP+Robben?

基本上係
個人覺得只用黃洋+華杜斯守住中場好似唔多夠, 同埋傑志應該唔會用返4後衛陣, 所以352睇黎都啱傑志用(好似係)
Fernando打前面可以專心打反擊唔洗兼顧左路防守

好期待再一次有妄夫屌球證老母，省鳩球證的情景出現，

因為金毛倫條野孩子平時場邊兇球証太小兒科又唔夠喉

會唔會唔註費蘭度，用保連奴。
之後註志堅？

無可能啦，唔註費蘭度同收自己皮有咩分別

hk horse 應該係講飛馬呀

冇費蘭度踼lwl，傑志踼條毛

除非傷左，否則一定註

咪膠啦
肥積點會慢過張健峰

基本上華度斯, 費蘭度同金奉珍係鐵膽
剩低個位係睇朱sir點揀

張健峰係香港版RR, 得傳中同死球，又係慢

Agger, 3個之中最易傷既好似係bong

除宣傳、玩卓頭野呢的表面功夫，上兩季唔覺佢兩條友有咩做到野出來
一路以來，跟本東方𥚃面個個有自己風格，各自為政去打天材波，搵華人就老鬼，所以去到亞冠的大賽比人打到散晒一pat屎咁
牛肺又好，屎徙又好，任何人教都壓唔住，除左$$$&約

鵬
Bong Helio 教主
堅 華杜斯 黃洋 唐文
AV/Alex 辛祖 費蘭度

kilama究竟係咪真係一月加盟傑志？

南區繼續有live

一月咪知, 分分鐘11月就知

對流浪日曬雨淋，唔知會唔會又憑票尾可換取下場門票，又有嘅話就變咗$80連睇三場

352其實幾可取
反正朱蛇都偏向reg埋盧卡斯
費7打返左翼衛
前面有盧卡斯+朱力士/金祖兩個做反擊
黃洋始終年紀大, 擺多個中場塞住中路都係好事

如果想入波嘅，係咪唔應該叫費7再打WB負責咁多防務
Lucas嘅身位優勢喺亞冠賽場下未必再係優勢

永續呢個bonus, $80睇9場, 成功擊敗尖$100睇9場

agger
That's why我會擺Fernando拍辛祖/艾力士, 俾佢地兩個專心打反擊唔洗兼顧防守, 但問題係無人頂到左翼衛位

盧卡斯表示讓出12碼的機會是想幫助辛祖：「辛祖是去季港超神射手，我希望這樣做可以幫助他。」

再多一場都唔睇了，個兩場經歷哂好天曬落雨淋

宇宙良心

如果保連奴打得起就好

邊隊會簽？應該唔會傑志掛，傑志已經有2個亞援

邊隊仲有外援位？

大埔, 南區, 流浪

Recio當本地定外援？

玻璃feel
除非搵到猛人, 否則lwb都係費7大機會

狗志打包基藍馬法圖斯卓耀國，我以後唔反佢

btw, 谷神星亞協Inter-Zone semi final首回合已經0-4, 聽日次回合

搵亞援專家垃立?
而且係joel比料

12-Sep-17 01:00 UTC+8
2017 ACL Quarter-final Second Leg
Al-Hilal (Saudi Arabia) vs Al-Ain (UAE)

今晚亞冠八強次回合

香港足總足球發展總監Paul Woodland的兒子Luke Woodland表示是次來港是為了接受檢查，但並非有傷在身

接受檢查又並非有傷在身, 而聽日谷神星又打亞協
好難唔令人聯想.............

天火焚城，永續亞冠盃已經失敗，港隊豬反對老師的議程，是自作孽，不可活。

仲有速度跌咗 watt 嘅 KY

體檢

分分鐘傑志真係搞掂丹尼列斯奧既入籍

簽多件亞援

中村呀

本地賽玩撚晒
後備隊>>其他隊正選
glory glory kitchee

NOOOOOOOOOOOOOOO!!!

成件事好有邏輯, Paul Woodland唔想個仔同佢分開係鬼國, 之後聯絡五件, 五件又覺得Luke Woodland勝任到中場/防中, recio同dani又就轉local

撐金判坤撐得咁撚開心，就是你們這群港豬送香港球隊作客北韓的，到時候不要又在港超聯面書問有沒有直播鏈結，是你們自己害成這樣的。

叻仔，知道hk多desperate姐姐

識食

【港超聯】東方龍獅復操 司徒文俊先同葉鴻輝密斟

戰犯:中國輝 442

search本地足球 搵唔到個post

有冇人會剪般連奴對飛馬

J-ed

剪左卓耀國vs南區

幾時香港隊見番我國

有冇人會剪黃威對東方

When Kim is out

廢金唔會走架啦
我國永遠都入唔到

列斯奧丹尼轉本地
再返金東進
仲有一個位

同出左局冇分別 踢唔踢都係咁上下

列斯奧 丹尼一轉就打得亞洲賽？

最快要2019年亞洲賽先有得當本地

要過一年冰河

no
要拎護照滿一年先計本地

但聯賽同港隊可以即轉當本地

終於多過用到波既中堅

講真呢兩個都老啦 傑志仲會用？

點會唔用，東方下半季用死果咁多個就季尾腳軟，前車可鑑

佢喺youtube度都有幾過芬蘭fans特登因佢而睇東方

輪換對弱隊都夠踢

大傑志主義 - 以為食硬人地

對夢想/理文呢d，用列斯奧、丹尼都夠做啦

唔知luke woodland踢港超會唔會吸引姐姐客呢
之前菲律賓火焰玩具隊對東方，有五六十個菲人撐場

魯卡斯 三林 列斯奧 丹尼做本地賽專員包辦下半季本地賽事 好豪華

東方要贏 轉會窗要買!

列斯奧真係好撚勁

kiki法佬畫家

加埋碌木撚

支持東方降班

唔係真.菲律賓人,應該唔會有菲人撐場

爛區打隊四圍訓尾段都危危乎 仲要比國皇入波 顧掂自己先

我朗就專教訓西波

me垃圾更衣室唔好打我

理文踢腳多過踢波
元王一場比人踢十鳩幾下

其實邊個要買曹泰根

我傑已經係唯一有私家場

係真嘅咁我反理文了

而家冇買你都冇反佢啦老師

唐文可以打幾個位幾好用
左右翼衛，左右中堅都踢到

有時未必係場地問題
個教育制度都好重要
唔係個個都夠膽棄讀書全心踢波

踢到Pad撞pad啪啪聲

冤枉

要反理文了，同南區一樣踼人

理文好影響港超風氣
啲踢法又閪 係咁斬斬斬 悶到我訓著
啲球員又茅

馮奇要係伯明翰學到既英式踢法,複製到理文

榜尾嗰隊叫第五嗰隊小心啲

而家港超只不過係踢左2場 仲有16場......

係港版修咸頓

頭2今年無你東份ga la
留力足總盃好過啦

16場連勝
16 x 3 = 48
奪冠有突

村短講兩句

馮奇份人工係有修記level既

係喎，禮拜五對東方
睇下孫民哲會唔會同根叔開拖

上季20戰15勝4和1負拎49分 今季已經篤定少分過上年了
雖然今季係打少兩場

垃隊踢左1埸咋
仲有機

南華踢咗...
屌唔記得自降咗

咁似日本咸蛋超人嗰類特攝片名

【來自台灣的飛馬球迷】

昨日的賽事來了一位台灣的面孔，本會特意安排他與領隊文彼得和他的偶像查維斯合照留念，查維斯更贈送一件簽名球衣給這位忠實球迷。

這名球迷就是網名「雷克斯」的林家齊，跟大部分台灣球迷一樣，他留意香港足球的原因就是曾效力天水圍飛馬的陳柏良：「陳柏良是我們第一個職業球員，飛馬是他第一支母隊，所以我之前有機會來香港看球賽也特別注意飛馬。」

陳柏良如今已轉戰中國，他的偶像位置由查維斯取替，想不到他的熱愛，始於澳洲人加盟飛馬前：「我已經支持查維斯三年多了，因為台灣幾乎是沒有職業聯賽，所以只要有直播，冷門的職業足球我也會看。在他效力黑鎮城前，他的射門、衝刺能力和身型已經吸引到我，正好飛馬找他加盟，即使他曾因應球隊戰術從前鋒退到後衛仍毫無怨言，希望他可以繼續效力飛馬！」

本地球員方面，他亦心有所屬：「我喜歡現在的隊長陳七，他在香港隊表現很好，看好他可以再進軍國際！」除了球員外，飛馬球迷的熱情亦令他嚮往，例如比賽當日便有一名球迷帶他入場和辦理加入球迷會手續：「我在上個賽季主場迎戰東方龍獅時已經來過香港，當時球迷對我很熱情，更有一個球迷之後特地來台灣找我，送我圍巾呢！」

為了看飛馬比賽，他特地來香港三天，但他許下承諾會再次回來：「我來香港比去高雄還要近呢！有機會的話，重要的比賽我都會出現。知道今日是飛馬新球季的第一場主場，特地來感受一下。上季球隊在菁英盃失利，今年決賽我一定會回來！」好吧，一於約定你決賽相見！

飛馬海外球迷

原來屠傑志16年去左坡仔league

東方十六連，永續港超聯。

老師又中

有年亞協唔選費蘭度都奶晒野啦

Both la
一定係讀書優先
有啲家長當踢波係入名校嘅工具

好似Zhi Gin吸到D德國人做kitchee fans咁
原來kokko名氣都大

我島球迷貢高汁

主場氣氛濃厚 4萬球迷落力打氣

係咪踢走巴倫用魯芬奴果年
記得亞冠外作客越南係有費7 唔知點解落亞協冇註佢

東方龍獅去去去
西波蛇貓噓噓噓

到時又比jordi hat-trick

我派green hat-trick 比你先

懂球帝竟然咁詳盡講返過去左果兩輪港超聯

波台食女獸想出手食我條女

理文大件事lu

facebook見到港超排行榜張圖
串到仆街

睇實D阿嫂

收皮啦dllm

咩事

Btw有人知林樂勤咩事未？

Jordan仔比邊個政治清算?同佢係電視講唔踢職業波有無關係?

屌啦 講D唔講D

上海申花個Poyet辭職

玻璃人 diaby free agent

踢港甲都未必掂啦

go Yuen Long la diu

輸咗之後KY定朱蛇講過冇中鋒難打，之後就用佐迪加魯芬

咁撚廢, 佢就算鳩數啦

去東方替屍吐

Tevez思完鄉未，夾埋小保加呃大陸佬錢

又關我地事

咁大陸佬on9姐, 明知條友仆街又貪錢
唔踢踢下叫退休算好彩

結果沈細佬有份打中鋒

唔關事 係諗邊隊仲有外援位 一諗就係諗左元朗先咁解

我地冇喇
me ticao tomas alek juninho

true
go 東方啦Diu

發生咩事？

假設由8歲至18歳接受青訓
要滿足一萬小時標準
平均每星期要操19.2小時

就算有足夠場地
扣除返學考試等等時間之後
會唔會有足夠時間去練波？

OH

突破盲點

大家認為Kim sir教東方得唔得

註6喎

diaby係撚亞援

兩週港超後，飛馬迪比係咪已經成為第二位被雞外援嘅大熱人選

以為講緊菲律賓果個

仲要有晒 gif

修咸頓係英超都係長期係中游，要學都學d勁旅啦

我觉得港超每队的比赛都可以算是德比，富力就不算了

司徒文俊收操後表示，球隊已就兩場敗仗進行檢討，而目前只是季初階段仍有機會，不過，先要改善球隊存在的問題。他說：「我們對大埔佔到主動，亦製造不少機會，並取得入球，只是處理埋門一腳其實不理想，加上進攻太急，太多搏波，組織不成反而讓對手有機會反擊。其實球隊有足夠的經驗更好去掌握比賽節奏，沒必要如此急於進攻。」

除左元朗對理文比佢地WFC左

吊佢老母

得段down唔到片落嚟嘅有線新聞有片

流浪個條9成download我cut個段

唔係嘅我尋晚整咗「垃王又贏廢中又柒.gif」啦

石7刀
强烈建議，在跑馬地及沙田馬場内圈起球場踼港足並安排赛馬日開波，場場5萬不是夢。

港會

咁多人同子彈踢過波

係咪文屎忽個筆友？

澳門通揖犯南華年代最叻玩煲水

肥西將費7放中鋒，然後話佢無表現先無選

垃隊d外援得卡錫高質，其他垃圾
基士頓2015，2016年兩年無班落
基頓跌哂watt

基頓等返去hea喇
摩域治真垃圾

true, 仲有奧力斯仲廢過本地龍

定d，行政失當姐
隊波好有錢下

咩樹？

我諗係時候諗諗聯賽球隊按金同職業球員遣散基金

其實港足咁嘅環境一早要

咩行政失當

又有大頭, 講打泰拳

謝家榮慘到

港joke

笑死

越南近年青訓勁左，而且聯賽只准出兩個外援，青訓好快上位，香港本土球員差好多，不過越南球會亞洲賽成績浮動(視乎特登為亞洲賽果兩個外援)
東方55波

有配套有政策支援先得架，塘水滾塘魚咁唔會有進步

都仲有幾個月時間比佢執

true, 越南u19入左世青
香港青訓無政策支持，無場地，青訓水平差得遠

颱風救左一命la
唔係隊波仲大件事，笑死人

夏志明前幾年好似成日去維園踢

下週無事啦 嚇撚死人

可能關環境事，可能人地踢波可以脫貧，香港地踢波除左踢果幾隊之外，會愈黎愈貧

頭先重溫1:3
法國中村都幾勁 逼搶都唔少
一野撞開咗主席

咁講真
唔係打東傑飛我諗年輕球員去做看更重高人工

馮奇搞波

邊個

傑志早幾年咪請左個經理返來，
佢之前係地產霸權做物管多年，大把實Q介紹比的退休兵

南區的退休兵可以揸車

黃螞的退休兵可以跟澳門通揖犯搵快錢，炒倫敦金，最近先有成班判左入策

阿清係咪好憎羅生
見到你個個post都撻句「澳門通輯犯」出嚟

啲相可以有其他球隊波衫

仲有呢 啲相影得都幾求其 連影都有
用電話求其影架?

有相算好

D相好有東網質素

飛馬d相最好笑

Nikola Komazec讚好 傑志 Kitchee

go kitchee la diu

得閒可以睇下甲組至丙組啲球員相

真係柒到無下限

十卜

高神：屌！咪撚玩啦！

傳傑志

魚丸啲相幾精神

2011-12傑志場刋

D傑迷唔係嫌棄佢死左棍咩

垃圾無人睇拍比你咪算好囉

講緊平時有人睇果d港聞都係咁

得唔到就數佢缺點
得到，有用，就捧到上天，仲話一早睇好佢
毒撚心態

呢個年代要快要獨家
到到都係咁架啦
全民記者

報紙唔一定要快
好多野都係大家夾好幾時出

搵到了 港超中場休息既歌
Mr. 不屈

時光機

咁香港報紙都垃圾左好耐
尤其是而家唔需要對佢地有期望

法蘭迪保亞條辣殺俾人炒左
覺爺仍然屹立不倒

Yes

覺爺 = 香港第一球證

東方揀既歌

宇宙巨band

成績話俾大家聽當日錯嘅係邊個，大大巴

歐冲

錢已賺，理撚得你

廢中

點解唔係講廢金？ 港隊依家係國際賽未開過齋 幾時Out？

係咪依家唔會播？
呢首我只係係麥記聽過

姚明呢腳ban得好應

有錢賺有女食
話知你踢3場定300場

巴西燒烤，delicious～

呢啲咪職業囉

終於1k views, 感激

唔講都唔記得仲有9沖依個人

縱不信運 你不過是人
理想很遠 愛於咫尺卻在等
來日別操心 趁你有能力開心
世界有太多東西發生
不要等到天上俯瞰

別了依然相信 以後有緣再聚
未曾重遇以前 要珍惜愛自己
在最好時刻分離 不要流眼淚
就承諾在某年 某一天某地點 再見

人生注定挫敗 佈滿地圖
我也不屈不倒

點睇

立立又冇錯喎, 條友依家都未回應

鬼鬼鼠鼠從後射箭

邊個喺fb用中文串賈力加J呀

可能當面有屌架, 炒佢都要俾充分理由啦

後面個肥仔好cute

諗起木偶奇遇記，可能朱蛇隻手突然變長摸籮柚

42'
Al Hilal 1-0 Al Ain

艾阿恩輸緊

Al Hilal 2-0 Al Ain
gg

由廢金贏唔到馬拉果刻已經gg左

唔好再講了....
我到依家仲未敢睇返屌祖球12m.....

奧瑪隊

3：0

辣殺

天火焚城是全方位的。

而家都唔慌多得去邊啦

垃垃咁撚憎馮奇既

好心馮奇爭氣剝老垃把牙啦

正如啲老屎忽永遠都唔鐘意啲改革派

貝利明天同星期六有英甲聯賽，但護級壓力太大，唔敢出新人，近幾場戴偉浚無得出
幸好，有個低組別球隊(英甲英乙)踢嘅EFL Trophy小組賽9月20日開始，應該有機上陣

不如怪自己唔爭氣好過
準備定亞協打北泡攻略都得

壞消息，立法院今天（31日）通過「國民體育法」修正條文，其中「單項協會開放個人會員加入」的內容，與國際足球總會（FIFA）、亞洲足球聯合會（AFC）的國際規定不符合。中華民國足球協會表示，若硬要依照國體法開放個人會員，足球協會可能將喪失國際會籍。

唔覺得用番班狗斬佬會好過出浚仔 咪又係輸

專登睇多次呢段同上一段
明明完全冇分別
咁點解要quote多次

馮奇改革左啲咩

fb
夢想fc一對中路大豪和柏保路，似乎唔合拍之餘，大豪回塘早已知，而柏保路亦不復前季勇，加上佢兩個前面的梁國威亦幫唔到手，尋日場波盡見問題。中場尹東憲又係不復當年，點解要將兩個西班牙外援擺後備？點解要用雷文迪依個丙組球員？傑志三小龍，我諗季中收回呢個問題，令到夢想唔敢用佢地打正選，借出去本來就係想多啲實戰keep狀態，但獲借球會明知你半季完，又點會安排球員踢正選？

有ceo,主教練,總教練

管理層既人工
以前跟垃立食穀種
而家大魚大肉

之前馮奇喺01開炮屌垃立出糧低嘛
之後俾垃立喺波樂屌返轉頭，話馮奇一樣有出低人工俾新仔

對大埔1:1睇fb就話今年夢想有驚喜
輸左一場俾傑志就講到成隊都廢咁

元朗VS理文 長精華

垃立梗係憎改革啦

以前的後生仔要幫垃立洗底褲
依家垃立貼埋遊艇搞船河，仲要幫埋後生仔洗底褲

要俾d時間，過後防幾大問題

距離東方第一勝，還有三日。

佛山龍獅WFC

希望狗志教訓下馮奇

三小龍未必關外借事 羅梓啱啱好返 個陣式鄭展龍同lali只可以出其中一個 睇youtube熱身賽片播磨成場不斷要場邊嗌住踢 而且細榮點名話佢哋喺傑志攻開 防守意識差

聽晚東方首勝

預備組咋

on9

司徒落台, 還我牛丸

不過上場鄭展龍後備入場後，尖隊中前場係明顯生咗

搵唔到條 rule 嘅

True 羅梓復出應該唔出雷文迪 潘磨係3-4-3 一係打翼衛(防守力唔夠)一係踢邊鋒(要同外援爭)

皇天擊殺土居聖真和星晴，快點落地獄。

ching sick ball

我朗已經率先教訓咗

元朗上次去左睇
發覺防中位係一個問題黎
狄卡奧進攻上踢到有啲遊魂feel
球皇朗好似食左豬油膏咁靠唔住
下半場好彩曾昭達sir果斷換入姚明先有3分

淆演是無辜的

球王朗垃圾是常識吧

理

文

食

撚

屎

去阿特蘭大都唔知學左 d 乜

教訓咗廢中了

From FB
星期日高比再戰陳7

理文呢啲搶咗又唔撚出

真

3個之中一定艾力士最好, 衝刺力最勁活動範圍大

[#KimOut] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(56)

open new post

1001